檢驗 ～係檢驗呀 唔係檢測 驗車～唔係測車 叫武漢肺炎～唔係叫冠病毒

檢驗 ～係檢驗呀 唔係檢測
驗車～唔係測車
叫武漢肺炎～唔係叫冠病毒

而家開始都睇唔明新聞用字 我係咪就變文盲

算啦
都回歸咗
反抗唔到強姦 唯有享受

加大xx力度

有心洗腦